急！機場巴士總站㝷失物

大家好，2021/01/29 晚上八時半，在龍運巴士A43對出的鐵凳遺失一件物件，我沒有拍照留底，所以下面有物件形容。
物件形容：
1. 白色約15cm方形紙袋
2. 紙袋內有長方形盒，長方形盒表面用牛油紙（白色半透明紙）包裹
3. 長方形盒面貼有一張卡，卡size較長方形盒略小，卡一面是圖畫樣式文字，卡另一面是白底寫有手寫字句，有署名，上下款。

如有拾獲，跪求交回機管局或巴士公司，物品對我十分重要，希望可以尋回，謝謝🙏。

可以pm我或者幫手推推，好人一生平安。

推

pish

希望樓主快d搵返

Push

幫推

感謝各位推po，做咗心急人

真係對我好重要，求下各位路過都推推po

我真係週圍問人，逐個逐個垃圾筒都睇過曬

我知道個po好易就沉，求下見到嘅人都幫手推推

堅係好急，好驚搵唔返

好對唔住，真係要大家幫幫手推，有力又路過幫手推返嘢

好心提提你 lihkg 無pm

對唔住，多謝你提我，太急乜都唔記得

入面係咪有幾條紅黑線同有部舊電話？

對唔住，唔係，好多謝你幫手

有冇試過去機場/粉嶺警署問

希望你可以揾得返

機場我問曬，失物處，機管局，request咗check cctv，我冇拎上巴士，所以應該唔會去粉嶺，唔該曬ching

巴打可以試下留一留TG（記得保障自己私隱）
連登無PM

有無去機場控制室度問？機場咁多鏡頭，實知邊個拎左

未呀，我打咗去管理處，佢話會幫我留record，14日內安排check cctv

祝福你

多謝ching

聽落無乜貴重野應該無人搞

Thank you!!

多謝幫推

感謝大大

多謝落力推po

Thank you ching help push

巴士站控制室喺買飛處右邊

唔該曬幫推

A43? 機場入面？去啲機場group問下啦

感謝ching祝福

係 頭先都有人提咗我 感謝幫推

Thanks jay chau

唔該曬大大

收到你嘅祝福 多謝

推 希望搵得番

個樣完全唔貴重 我都希望冇人搞

感謝感謝

失物處職員好好心幫我去咗搵

機場A43巴士站出面長凳，請問師兄點搵機場group

有時啲人執左 返左屋企附近交左
咁就難搞啲 唔知佢交左去邊

Thx normal

Thank 3hk

謝大大希望搵得返

所以飛到咁遠就真係冇計，好擔心

多謝蒙面貓

有冇問機場警署 呢個最大機會收到

真係冇 我真係好白痴

撳錯左不推文

打咗去問 佢話冇收到 態度仲好差

Thx boss

Thank you hi

唔緊要 有心幫推就好了 感謝

Thanks doubter

多謝再推

推個靚post

多謝虎王

推唔到都推

唔該曬

push

順便提下可以係fb地區group搵幫手，再唔係打去龍運或者九巴問下

Pish

好的 我再搵搵

多謝臭雞

Pishhhh

派大膠好好人 不停推

Thank you讀書人

唔該奶粉

多謝減肥

Thx 大大大粒幫推

push

3hk又返嚟幫手 thx

Thank you 會員

pusH

做咩負皮我

多謝大姨媽

麻煩大家幫手 唔想就咁沉底

多數都會搵返
我試過大角咀唔見銀包
二個星期後天水圍警署打黎話有人執到黎報失
要有希望

推一推 希望搵返

推！一定得會搵到㗎！

好有希望嘅例子 多謝你嘅鼓勵

多謝ching幫手推

多謝大波妹

唔該曬豬扒飯幫手

Push 加油
前年喺機場巴士總站跌咗個銀包，入邊有幾千蚊既
準備報失嘅時候，巴士總站售票處打黎叫我過去攞返。希望樓主都可以順利攞返你嘅失物！

你紙袋，又無咩貴重野，真係好有機會比D清潔當垃圾處理，廢事當失物

Pish樓豬加油

派大膠又推 感謝

我都係心急人士 感謝推

好鼓勵 感謝你

大姨媽又嚟輕輕一推 感謝

唉 我睇曬巴士站T1L5啲垃圾筒 都冇發現 我都好怕係咁

謝謝幫推

唔該曬橡皮糖

多謝撒卡幫推

呢個時間同黑警交手係煩d

感謝下人幫助

好難搞 佢個feel係耍我然後連case都冇開

Pish, good luck

多謝連豬仔

要問清潔姐姐

推。。。。。

幫你推推
希望你搵得返

粉嶺居民路過幫你推推

我嗰下冇諗到 應應該要問清潔先啱

大姨媽又嚟 好感動

Thanks idiot

感謝下月

好 感謝粉嶺人

樓主呀，我多口問一句，你個個係唔係一份禮物來？

路過輕輕一推

推一推
祝搵到

係 禮物嚟

多謝失賓周

Thank you武吉士

感謝勇士

多謝輕輕一推

感謝曬壞腦

Thank you

3hk ching又嚟 many thanks

多謝淚水

感謝渡四季大大

push 加油 !

Pish 幫你推推

pusH~~~ 希望你盡快失而復得

感謝ching 未有消息

感謝推推

唔該曬大姨媽

極度感謝但係仲未有反應